Steve Jobs 的Apple改變世界

就算Steve Jobs 話apple改變世界，都只係電子消費品的世界，而最重要的“人”， 是從無改變

佛在2500年前，提出人在此濁惡世間必然受苦，是恆常的”世間法”， 無人可改變， 就算apple造多幾多新產品，就算Elon musk 造多幾多新款Tesla 同新技術新型電池，就算人發明幾多種主義(資本主義又好， 共產主義又好，或者將來還會有各式各樣主義出現)，亦不可絲毫去改變“人”的本質

是人要去遷就個環境，咁我上面有提“濁惡世間”，是永恆的，而人覺得”在社會上去爭取福樂是可以爭取到的”，是幻象

你到今日為止爭取到什麼的福樂? 可以分享一下嗎?

呢幾日無做過任何野 個人點都好唔專心
但岩岩拎起左本英文書睇左半個鐘

可以告訴我多一點嗎? 師兄

你們怎樣看?

人性不變，但人可被教育，歐美人透過教育普遍就會有寞強環保意識

有道理，可以講多一d你的睇法? 我想聽

"make the world a better place"

你D POST好似呢條友係咪你黎

no

Steve jobs 改變世界， 中共改變apple = 中共改變世界

很多人都唔中意我的說話

難度是完美的理論?

點解大家咁唔中意我講野呢

點解大家咁唔中意我講野呢，要滅聲嗎?